msgid ""
msgstr ""
"Application: Dont' Starve\n"
"POT Version: 2.0\n"

#. UI.CONTROLSSCREEN.APPLY
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.APPLY"
msgid "Apply"
msgstr "應用"

#. UI.CONTROLSSCREEN.APPLYBODY
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.APPLYBODY"
msgid "Do you wish to accept these changes?"
msgstr "要接受這些更改嗎？"

#. UI.CONTROLSSCREEN.APPLYTITLE
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.APPLYTITLE"
msgid "Accept Changes"
msgstr "接受更改"

#. UI.CONTROLSSCREEN.BACK
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.BACK"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CANCEL
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CHANGEBIND
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CHANGEBIND"
msgid "Change Bind"
msgstr "更改綁定"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CLOSE
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.1
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.1"
msgid "Primary"
msgstr "主要操作"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.10
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.10"
msgid "Zoom In"
msgstr "放大"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.11
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.11"
msgid "Zoom Out"
msgstr "縮小"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.12
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.12"
msgid "Rotate Left"
msgstr "向左旋轉"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.13
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.13"
msgid "Rotate Right"
msgstr "向右旋轉"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.14
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.14"
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.15
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.15"
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.16
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.16"
msgid "Inv 1"
msgstr "物品欄1"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.17
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.17"
msgid "Inv 2"
msgstr "物品欄2"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.18
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.18"
msgid "Inv 3"
msgstr "物品欄3"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.19
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.19"
msgid "Inv 4"
msgstr "物品欄4"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.2
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.2"
msgid "Secondary"
msgstr "次要操作"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.20
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.20"
msgid "Inv 5"
msgstr "物品欄5"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.21
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.21"
msgid "Inv 6"
msgstr "物品欄6"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.22
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.22"
msgid "Inv 7"
msgstr "物品欄7"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.23
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.23"
msgid "Inv 8"
msgstr "物品欄8"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.24
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.24"
msgid "Inv 9"
msgstr "物品欄9"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.25
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.25"
msgid "Inv 10"
msgstr "物品欄10"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.26
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.26"
msgid "Menu Up"
msgstr "在菜單中上移"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.27
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.27"
msgid "Menu Down"
msgstr "在菜單中下移"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.28
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.28"
msgid "Menu Left"
msgstr "在菜單中左移"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.29
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.29"
msgid "Menu Right"
msgstr "在菜單中右移"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.3
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.3"
msgid "Do Attack"
msgstr "攻擊"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.30
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.30"
msgid "Menu Accept"
msgstr "接受菜單"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.31
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.31"
msgid "Menu Cancel"
msgstr "取消菜單"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.32
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.32"
msgid "Menu Scroll Up"
msgstr "菜單向上滾動"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.33
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.33"
msgid "Menu Scroll Down"
msgstr "菜單向下滾動"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.34
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.34"
msgid "Menu Prev Value"
msgstr "功能表上一個值"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.35
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.35"
msgid "Menu Next Value"
msgstr "功能表下一個值"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.36
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.36"
msgid "Take Half"
msgstr "拿取一半"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.37
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.37"
msgid "Change Box"
msgstr "更換儲物箱"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.38
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.38"
msgid "Change Box (Half)"
msgstr "更換儲物箱（一半）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.39
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.39"
msgid "Force Inspect (mod)"
msgstr "強制查看（複合鍵）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.4
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.4"
msgid "Examine"
msgstr "查看"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.40
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.40"
msgid "Force Attack (mod)"
msgstr "強制攻擊（複合鍵）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.41
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.41"
msgid "Force Container (mod)"
msgstr "強制移入容器（複合鍵）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.42
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.42"
msgid "Force Stack (mod)"
msgstr "強制堆放（複合鍵）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.43
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.43"
msgid "Debug Console"
msgstr "調試控制台"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.44
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.44"
msgid "Debug Log"
msgstr "調試記錄"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.45
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.45"
msgid "Debug Render"
msgstr "調試呈現器"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.46
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.46"
msgid "Open Inventory"
msgstr "打開物品欄"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.47
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.47"
msgid "Open Crafting Menu"
msgstr "打開製作目錄"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.48
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.48"
msgid "Inv Left"
msgstr "在物品欄中左移"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.49
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.49"
msgid "Inv Right"
msgstr "在物品欄中右移"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.5
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.5"
msgid "Do Action"
msgstr "行動"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.50
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.50"
msgid "Inv Up"
msgstr "在物品欄中上移"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.51
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.51"
msgid "Inv Down"
msgstr "在物品欄中下移"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.52
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.52"
msgid "Inv Examine"
msgstr "查看物品欄"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.53
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.53"
msgid "Inv Use Self"
msgstr "對自己使用物品"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.54
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.54"
msgid "Inv Use Scene"
msgstr "對場景使用物品"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.55
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.55"
msgid "Inv Drop"
msgstr "丟棄物品"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.56
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.56"
msgid "Inv Adjust Stack"
msgstr "調整物品堆放"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.57
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.57"
msgid "Attack"
msgstr "攻擊"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.58
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.58"
msgid "Action"
msgstr "行動"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.59
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.59"
msgid "Alt Action"
msgstr "其他行動"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.6
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.6"
msgid "Move Up"
msgstr "向上移動"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.60
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.60"
msgid "Inv Use On Item"
msgstr "對另一物品使用物品"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.61
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.61"
msgid "Map Zoom In"
msgstr "地圖放大"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.62
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.62"
msgid "Map Zoom Out"
msgstr "地圖縮小"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.63
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.63"
msgid "Debug Menu"
msgstr "調試菜單"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.64
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.64"
msgid "Global Chat"
msgstr "公開聊天"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.65
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.65"
msgid "Whisper Chat"
msgstr "悄悄話"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.66
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.66"
msgid "Slash Command"
msgstr "斜杠命令"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.67
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.67"
msgid "Scoreboard"
msgstr "計分板"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.68
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.68"
msgid "Scoreboard"
msgstr "計分板"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.69
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.69"
msgid "Menu Misc 1"
msgstr "其他類菜單 1"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.7
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.7"
msgid "Move Down"
msgstr "向下移動"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.70
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.70"
msgid "Menu Misc 2"
msgstr "其他類菜單 2"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.71
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.71"
msgid "Menu Misc 3"
msgstr "其他類菜單 3"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.72
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.72"
msgid "Menu Misc 4"
msgstr "其他類菜單 4"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.73
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.73"
msgid "Inspect Self"
msgstr "審視自我"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.74
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.74"
msgid "Pause Server"
msgstr "暫停伺服器"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.75
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.75"
msgid "Crafting Menu (mod)"
msgstr "製作目錄（複合鍵）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.76
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.76"
msgid "Pinned Recipes Page Left"
msgstr "前一頁已固定的配方"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.77
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.77"
msgid "Pinned Recipes Page Right"
msgstr "後一頁已固定的配方"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.78
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.78"
msgid "Inv 11"
msgstr "物品欄11"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.79
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.79"
msgid "Inv 12"
msgstr "物品欄12"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.8
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.8"
msgid "Move Left"
msgstr "向左移動"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.80
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.80"
msgid "Inv 13"
msgstr "物品欄13"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.81
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.81"
msgid "Inv 14"
msgstr "物品欄14"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.82
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.82"
msgid "Inv 15"
msgstr "物品欄15"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.9
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROLS.9"
msgid "Move Right"
msgstr "向右移動"

#. UI.CONTROLSSCREEN.CONTROL_SELECT
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.CONTROL_SELECT"
msgid " -- Select new input -- "
msgstr "-- 選擇新輸入方式 -- "

#. UI.CONTROLSSCREEN.DEFAULT_CONTROL_TEXT
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.DEFAULT_CONTROL_TEXT"
msgid "Default: %s"
msgstr "默認：%s"

#. UI.CONTROLSSCREEN.DEVICE_TITLE
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.DEVICE_TITLE"
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.0
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.0"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.100
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.100"
msgid "D"
msgstr "D"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.101
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.101"
msgid "E"
msgstr "E"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.102
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.102"
msgid "F"
msgstr "F"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.103
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.103"
msgid "G"
msgstr "G"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.104
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.104"
msgid "H"
msgstr "H"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.105
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.105"
msgid "I"
msgstr "I"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.106
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.106"
msgid "J"
msgstr "J"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.107
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.107"
msgid "K"
msgstr "K"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.108
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.108"
msgid "L"
msgstr "L"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.109
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.109"
msgid "M"
msgstr "M"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.110
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.110"
msgid "N"
msgstr "N"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.111
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.111"
msgid "O"
msgstr "O"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.112
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.112"
msgid "P"
msgstr "P"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.113
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.113"
msgid "Q"
msgstr "Q"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.114
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.114"
msgid "R"
msgstr "R"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.115
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.115"
msgid "S"
msgstr "S"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.116
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.116"
msgid "T"
msgstr "T"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.117
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.117"
msgid "U"
msgstr "U"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.118
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.118"
msgid "V"
msgstr "V"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.119
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.119"
msgid "W"
msgstr "W"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.12
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.12"
msgid "Clear"
msgstr "Clear"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.120
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.120"
msgid "X"
msgstr "X"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.121
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.121"
msgid "Y"
msgstr "Y"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.122
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.122"
msgid "Z"
msgstr "Z"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.127
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.127"
msgid "Delete"
msgstr "Delete"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.13
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.13"
msgid "Enter"
msgstr "Enter"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.19
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.19"
msgid "Pause"
msgstr "Pause"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.256
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.256"
msgid "Num 0"
msgstr "小鍵盤0"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.257
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.257"
msgid "Num 1"
msgstr "小鍵盤1"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.258
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.258"
msgid "Num 2"
msgstr "小鍵盤2"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.259
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.259"
msgid "Num 3"
msgstr "小鍵盤3"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.260
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.260"
msgid "Num 4"
msgstr "小鍵盤4"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.261
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.261"
msgid "Num 5"
msgstr "小鍵盤5"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.262
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.262"
msgid "Num 6"
msgstr "小鍵盤6"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.263
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.263"
msgid "Num 7"
msgstr "小鍵盤7"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.264
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.264"
msgid "Num 8"
msgstr "小鍵盤8"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.265
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.265"
msgid "Num 9"
msgstr "小鍵盤9"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.266
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.266"
msgid "Num ."
msgstr "小鍵盤."

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.267
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.267"
msgid "Num /"
msgstr "小鍵盤/"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.268
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.268"
msgid "Num *"
msgstr "小鍵盤*"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.269
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.269"
msgid "Num -"
msgstr "小鍵盤-"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.27
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.27"
msgid "Esc"
msgstr "Esc"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.270
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.270"
msgid "Num +"
msgstr "小鍵盤+"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.271
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.271"
msgid "Num Enter"
msgstr "小鍵盤Enter"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.273
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.273"
msgid "Up"
msgstr "上方向鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.274
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.274"
msgid "Down"
msgstr "下方向鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.275
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.275"
msgid "Right"
msgstr "右方向鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.276
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.276"
msgid "Left"
msgstr "左方向鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.277
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.277"
msgid "Insert"
msgstr "Insert"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.278
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.278"
msgid "Home"
msgstr "Home"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.279
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.279"
msgid "End"
msgstr "End"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.280
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.280"
msgid "Page Up"
msgstr "Page Up"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.281
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.281"
msgid "Page Down"
msgstr "Page Down"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.282
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.282"
msgid "F1"
msgstr "F1"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.283
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.283"
msgid "F2"
msgstr "F2"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.284
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.284"
msgid "F3"
msgstr "F3"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.285
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.285"
msgid "F4"
msgstr "F4"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.286
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.286"
msgid "F5"
msgstr "F5"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.287
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.287"
msgid "F6"
msgstr "F6"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.288
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.288"
msgid "F7"
msgstr "F7"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.289
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.289"
msgid "F8"
msgstr "F8"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.290
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.290"
msgid "F9"
msgstr "F9"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.291
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.291"
msgid "F10"
msgstr "F10"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.292
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.292"
msgid "F11"
msgstr "F11"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.293
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.293"
msgid "F12"
msgstr "F12"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.294
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.294"
msgid "F13"
msgstr "F13"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.295
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.295"
msgid "F14"
msgstr "F14"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.296
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.296"
msgid "F15"
msgstr "F15"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.300
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.300"
msgid "Num Lock"
msgstr "Num Lock"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.301
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.301"
msgid "Caps Lock"
msgstr "Caps Lock"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.302
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.302"
msgid "Scroll Lock"
msgstr "Scroll Lock"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.303
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.303"
msgid "Right Shift"
msgstr "右Shift鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.304
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.304"
msgid "Left Shift"
msgstr "左Shift鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.305
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.305"
msgid "Right Control"
msgstr "右Ctrl鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.306
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.306"
msgid "Left Control"
msgstr "左Ctrl鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.307
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.307"
msgid "Right Alt"
msgstr "右Alt鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.308
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.308"
msgid "Left Alt"
msgstr "左Alt鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.309
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.309"
msgid "Right Meta"
msgstr "右Meta鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.310
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.310"
msgid "Left Meta"
msgstr "左Meta鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.311
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.311"
msgid "Left Windows"
msgstr "左窗口鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.312
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.312"
msgid "Right Windows"
msgstr "右窗口鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.313
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.313"
msgid "Mode"
msgstr "Mode"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.314
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.314"
msgid "Compose"
msgstr "Compose"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.315
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.315"
msgid "Help"
msgstr "Help"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.316
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.316"
msgid "Print Screen"
msgstr "Print Screen"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.319
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.319"
msgid "Menu"
msgstr "菜單鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.32
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.32"
msgid "Space"
msgstr "空白鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.320
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.320"
msgid "Power"
msgstr "Power"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.321
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.321"
msgid "Euro"
msgstr "歐元符號鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.322
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.322"
msgid "Undo"
msgstr "Undo"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.39
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.39"
msgid "'"
msgstr "'"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.400
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.400"
msgid "Alt"
msgstr "Alt"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.401
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.401"
msgid "Control"
msgstr "Control"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.402
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.402"
msgid "Shift"
msgstr "Shift"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.44
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.44"
msgid ","
msgstr ","

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.45
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.45"
msgid "-"
msgstr "-"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.46
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.46"
msgid "."
msgstr "."

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.47
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.47"
msgid "/"
msgstr "/"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.48
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.48"
msgid "0"
msgstr "0"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.49
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.49"
msgid "1"
msgstr "1"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.50
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.50"
msgid "2"
msgstr "2"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.51
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.51"
msgid "3"
msgstr "3"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.52
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.52"
msgid "4"
msgstr "4"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.53
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.53"
msgid "5"
msgstr "5"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.54
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.54"
msgid "6"
msgstr "6"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.55
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.55"
msgid "7"
msgstr "7"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.56
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.56"
msgid "8"
msgstr "8"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.57
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.57"
msgid "9"
msgstr "9"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.59
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.59"
msgid "Semicolon"
msgstr "分號鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.60
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.60"
msgid "<"
msgstr "<"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.61
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.61"
msgid "Equals"
msgstr "等號鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.62
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.62"
msgid ">"
msgstr ">"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.8
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.8"
msgid "Backspace"
msgstr "倒退鍵"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.9
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.9"
msgid "Tab"
msgstr "Tab"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.91
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.91"
msgid "Left Bracket"
msgstr "左方括號"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.92
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.92"
msgid "Backslash"
msgstr "反斜線"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.93
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.93"
msgid "Right Bracket"
msgstr "右方括號"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.96
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.96"
msgid "`"
msgstr "`"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.97
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.97"
msgid "A"
msgstr "A"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.98
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.98"
msgid "B"
msgstr "B"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.99
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.1.99"
msgid "C"
msgstr "C"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.10.0
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.10.0"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.10.1
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.10.1"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.10.2
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.10.2"
msgid " - No Bind - "
msgstr "-沒有綁定-"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.11.0
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.11.0"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.2.0
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.2.0"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.0
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.0"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.1
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.1"
msgid "(Button %d)"
msgstr "（按鈕%d）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.10
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.10"
msgid "(-Z Axis)"
msgstr "（-Z軸）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.11
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.11"
msgid "(+Z Axis)"
msgstr "（+Z軸）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.12
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.12"
msgid "(-X Rotation)"
msgstr "（-X旋轉）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.13
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.13"
msgid "(+X Rotation)"
msgstr "（+X旋轉）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.14
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.14"
msgid "(-Y Rotation)"
msgstr "（-Y旋轉）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.15
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.15"
msgid "(+Y Rotation)"
msgstr "（+Y旋轉）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.16
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.16"
msgid "(-Z Rotation)"
msgstr "（-Z旋轉）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.17
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.17"
msgid "(+Z Rotation)"
msgstr "（+Z旋轉）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.18
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.18"
msgid "(Slider 0)"
msgstr "（滑杆0）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.19
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.19"
msgid "(Slider 0)"
msgstr "（滑杆0）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.2
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.2"
msgid "(DPad %d Up)"
msgstr "（DPad %d上）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.20
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.20"
msgid "(Slider 1)"
msgstr "（滑杆1）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.21
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.21"
msgid "(Slider 1)"
msgstr "（滑杆1）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.3
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.3"
msgid "(DPad %d Down)"
msgstr "（DPad %d下）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.4
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.4"
msgid "(DPad %d Left)"
msgstr "（DPad %d左）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.5
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.5"
msgid "(DPad %d Right)"
msgstr "（DPad %d右）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.6
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.6"
msgid "(-X Axis)"
msgstr "（-X軸）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.7
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.7"
msgid "(+X Axis)"
msgstr "（+X軸）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.8
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.8"
msgid "(-Y Axis)"
msgstr "（-Y軸）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.9
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.3.9"
msgid "(+Y Axis)"
msgstr "（+Y軸）"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.4.0
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.4.0"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.5.0
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.5.0"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.6.0
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.6.0"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.6.1
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.6.1"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.6.2
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.6.2"
msgid " - No Bind - "
msgstr "-沒有綁定-"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.7.0
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.7.0"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.8.0
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.8.0"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.9.1
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.9.1"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.9.2
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUTS.9.2"
msgid " - No Bind - "
msgstr "-沒有綁定-"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.1
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.1"
msgid "Keyboard/Mouse"
msgstr "鍵盤/滑鼠"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.10
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.10"
msgid "Switch Controller"
msgstr "Switch手柄"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.11
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.11"
msgid "Steam Deck"
msgstr "Steam Deck掌機"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.2
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.2"
msgid "Xbox Controller"
msgstr "Xbox 控制器"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.3
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.3"
msgid "PS4 Controller"
msgstr "PS4遊戲手柄"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.4
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.4"
msgid "Vita Remote Play"
msgstr "Vita遙控遊玩"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.5
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.5"
msgid "Generic Controller"
msgstr "普通遊戲手柄"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.6
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.6"
msgid "Touch Input"
msgstr "觸控輸入"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.7
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.7"
msgid "Steam Controller"
msgstr "Steam 控制器"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.8
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.8"
msgid "PS4 Controller"
msgstr "PS4遊戲手柄"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.9
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INPUT_NAMES.9"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#. UI.CONTROLSSCREEN.INVALID_CONTROL
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.INVALID_CONTROL"
msgid "N/A"
msgstr "N/A"

#. UI.CONTROLSSCREEN.LOSE_CHANGES_BODY
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.LOSE_CHANGES_BODY"
msgid "Do you want abandon your changes?"
msgstr "要放棄更改嗎？"

#. UI.CONTROLSSCREEN.LOSE_CHANGES_TITLE
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.LOSE_CHANGES_TITLE"
msgid "Lose Changes?"
msgstr "放棄更改？"

#. UI.CONTROLSSCREEN.NO
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.NO"
msgid "No"
msgstr "否"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.CIRCLE
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.CIRCLE"
msgid "Alt Action / Cancel"
msgstr "其他行動/取消"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.CROSS
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.CROSS"
msgid "Do Action / Accept"
msgstr "行動/接受"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.DPAD_BOTTOM
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.DPAD_BOTTOM"
msgid "Drop Item"
msgstr "丟棄物品"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.DPAD_LEFT
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.DPAD_LEFT"
msgid "Use on World"
msgstr "對世界使用"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.DPAD_RIGHT
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.DPAD_RIGHT"
msgid "Use on Self"
msgstr "對自己使用"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.DPAD_UP
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.DPAD_UP"
msgid "Inspect Item"
msgstr "查看物品"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.L1
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.L1"
msgid "Rotate Camera"
msgstr "旋轉視角"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.L2
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.L2"
msgid "Open Crafting"
msgstr "打開合成"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.L3
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.L3"
msgid "Chat*"
msgstr "聊天*"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.LSTICK
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.LSTICK"
msgid "Walk"
msgstr "行走"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.OPTIONS
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.OPTIONS"
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.R1
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.R1"
msgid "Rotate Camera"
msgstr "旋轉視角"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.R2
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.R2"
msgid "Manage Inventory"
msgstr "管理庫存"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.R3
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.R3"
msgid "Social Menu"
msgstr "社交菜單"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.RSTICK
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.RSTICK"
msgid "Inventory Selection"
msgstr "物品欄選擇"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.SQUARE
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.SQUARE"
msgid "Attack"
msgstr "攻擊"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.TOUCHPAD
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.TOUCHPAD"
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.TOUCH_BL
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.TOUCH_BL"
msgid "Player List"
msgstr "玩家列表"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.TOUCH_BR
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.TOUCH_BR"
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#. UI.CONTROLSSCREEN.PS4.TRIANGLE
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.PS4.TRIANGLE"
msgid "Inspect"
msgstr "查看"

#. UI.CONTROLSSCREEN.RESET
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.RESET"
msgid "Reset Binds"
msgstr "重設綁定"

#. UI.CONTROLSSCREEN.RESETBODY
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.RESETBODY"
msgid "Do you want to reset all binds to their defaults?"
msgstr "你想要重置所有綁定為預設值嗎？"

#. UI.CONTROLSSCREEN.RESETTITLE
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.RESETTITLE"
msgid "Reset Binds"
msgstr "重設綁定"

#. UI.CONTROLSSCREEN.UNBIND
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.UNBIND"
msgid "Unbind Action"
msgstr "取消綁定操作"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.CIRCLE
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.CIRCLE"
msgid "Alt Action / Cancel"
msgstr "其他行動/取消"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.CROSS
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.CROSS"
msgid "Do Action / Accept"
msgstr "行動/接受"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.DPAD_BOTTOM
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.DPAD_BOTTOM"
msgid "Drop Item"
msgstr "丟棄物品"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.DPAD_LEFT
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.DPAD_LEFT"
msgid "Use on World"
msgstr "對世界使用"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.DPAD_RIGHT
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.DPAD_RIGHT"
msgid "Use on Self"
msgstr "對自己使用"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.DPAD_UP
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.DPAD_UP"
msgid "Inspect Item"
msgstr "查看物品"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.L1
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.L1"
msgid "Rotate Camera"
msgstr "旋轉視角"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.L2
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.L2"
msgid "Open Crafting"
msgstr "打開合成"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.L3
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.L3"
msgid "Chat*"
msgstr "聊天*"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.LSTICK
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.LSTICK"
msgid "Walk"
msgstr "行走"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.OPTIONS
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.OPTIONS"
msgid "Pause"
msgstr "Pause"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.R1
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.R1"
msgid "Rotate Camera"
msgstr "旋轉視角"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.R2
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.R2"
msgid "Manage Inventory"
msgstr "管理庫存"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.R3
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.R3"
msgid "Social Wheel"
msgstr "社交轉輪"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.RSTICK
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.RSTICK"
msgid "Inventory Selection"
msgstr "物品欄選擇"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.SQUARE
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.SQUARE"
msgid "Attack"
msgstr "攻擊"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.TOUCHPAD
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.TOUCHPAD"
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.TOUCH_BL
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.TOUCH_BL"
msgid "Player List"
msgstr "玩家列表"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.TOUCH_BR
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.TOUCH_BR"
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#. UI.CONTROLSSCREEN.VITA.TRIANGLE
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.VITA.TRIANGLE"
msgid "Inspect"
msgstr "查看"

#. UI.CONTROLSSCREEN.YES
msgctxt "UI.CONTROLSSCREEN.YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

